<rss version="2.0"><channel><title>Software Developer Network</title><link>http://www.sdn.nl</link> <description>Keep current with all the new technical articles, columns, specifications, and resources published on the Software Developer Network (SDN).</description> <webMaster>info@sdn.nl</webMaster> <pubDate>Mon, 06 Mar 2006 15:53:09 GMT</pubDate><language>nl-NL</language> <item><title>What's New in Windows Forms (Part 1)</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2026</link><description>In this first instalment of what's new in Windows Forms 2.0 I am going to begin showing you some of the great new features of Visual Studio 2005 and .NET 2.0 by taking you through the process of creating and editing a new Windows Forms project and by looking at the new Properties panes for Windows Forms projects.</description><pubDate>Sun, 05 Mar 2006 10:11:24 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Visual Studio 2005</keyword><keyword>WinForms</keyword><keyword>C#</keyword><keyword>Visual Basic.NET</keyword><keyword>Visual Studio</keyword></item><item><title>Visual Studio 2005 Rocks!</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2025</link><description>Dat was de opmerking tijdens de launch van Visual Studio: Visual Studio Rocks! In dit artikel wordt geprobeerd te laten zien dat dat inderdaad zo is. Aan de hand van een Dual List Control komt het LabelLayout panel aan de orde, en daarmee ook iets van de nieuwe Edit-And-Continue debug mogelijkheden. Een van de nieuwe mogelijkheden van C# zijn Partial Classes en daar gaat het laatste stuk over.</description><pubDate>Sun, 05 Mar 2006 09:15:26 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>C# 2.0</keyword><keyword>Visual Studio 2005</keyword><keyword>DualList</keyword><keyword>Partial Classes</keyword><keyword>C#</keyword><keyword>Visual Studio</keyword></item><item><title>Borland wil IDE divisie verkopen</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1984</link><description>Borland wil zijn IDE divisie (met Borland Developer Studio, dus Delphi) verkopen, of afsplitsen als een nieuw bedrijf, en zelf verder gaan met de ALM divisie als een ALM bedrijf.</description><pubDate>Sun, 05 Mar 2006 08:43:08 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Delphi 2006</keyword><keyword>Delphi</keyword></item><item><title>CodeHealer</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2024</link><description>Met CodeHealer kan Delphi sourcecode geanalyseerd worden. Het is geen debugging tool, maar kan wel snel minder goede code achterhalen, die normaal door Delphi alleen gevonden wordt in de Hints en Warnings.</description><pubDate>Sun, 05 Mar 2006 08:41:53 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Code Analyzer</keyword><keyword>Debug</keyword><keyword>Delphi</keyword><keyword>.NET</keyword><keyword>Win32</keyword></item><item><title>Live debugging in VFP</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2023</link><description>Door gebruik te maken van de Bindevent() functie kun je dynamisch een breakpoint bepalen bij een event, zonder dat je de source hoeft te openen en een SET STEP ON te plaatsen. In dit artikel wordt getoond hoe, en wordt de volledige source beschikbaar gesteld!</description><pubDate>Sat, 04 Mar 2006 22:58:30 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Debug</keyword><keyword>Visual FoxPro</keyword><keyword>Events</keyword></item><item><title>Scripting met Pascal</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2022</link><description>Vrijwel elke applicatie heeft te maken met configuratie. Instellingen worden daarbij vaak in ini-files opgeslagen of misschien tegenwoordig wat moderner in XML-files. Dit soort instellingen zijn vaak eenvoudig en enkelvoudig, zoals het pad naar een of andere map of misschien de connectiegegevens naar een database. Ook kunnen applicaties te maken hebben met maatwerk, die je niet zomaar in de executable wil meecompileren. Het bouwen van een plugin, vaak in de vorm van een dll, is dan een oplossing. Beide technieken zijn bedoeld om een applicatie in een specifieke context op maat te laten functioneren.</description><pubDate>Sat, 04 Mar 2006 22:42:03 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Pascal</keyword><keyword>Scripting</keyword><keyword>Delphi</keyword><keyword>Win32</keyword><keyword>.NET</keyword></item><item><title>Boekrecensie: Programming Microsoft .NET</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2021</link><description>Boekrecensie: Programming Microsoft .NET&lt;br /&gt;Uitgegeven door Academic Service; ISBN 90-395-2050-X</description><pubDate>Sat, 04 Mar 2006 21:56:06 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET</keyword><keyword>Visual Objects</keyword></item><item><title>Creating Triggers Using Managed Code in SQL Server 2005</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2020</link><description>In this article, we will take a look at this new CLR integration feature and learn how to create triggers in SQL Server using a managed language. Along the way, we will also learn how the features of .NET code access security can be leveraged to better control the assembly execution environment. Finally, we will discuss when to use T-SQL and when to use a .NET language when creating SQL Server triggers.</description><pubDate>Sat, 04 Mar 2006 20:36:40 GMT</pubDate><language>EN-us</language> <keyword>Triggers</keyword><keyword>Managed Code</keyword><keyword>Visual Basic.NET</keyword><keyword>SQL Server 2005</keyword></item><item><title>Boekrecensie: Pro SQL Server Reporting Services</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2017</link><description>Boekrecensie: Pro SQL Server Reporting Services - Rodney Landrum, Walter J. Voytek II </description><pubDate>Tue, 28 Feb 2006 09:41:49 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>SQL Server Reporting Services</keyword><keyword>SQL Server</keyword><keyword>SQL Server 2005</keyword><keyword>Visual Basic.NET</keyword></item><item><title>Asp.NET 2.0 Videos</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2016</link><description>Great video series showcasing the new features of ASP.NET 2.0. &lt;br /&gt;Over 2 hours of video focused on the common tasks for developers.</description><pubDate>Tue, 28 Feb 2006 09:36:47 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET 2.0</keyword><keyword>ASP.NET 2.0</keyword></item><item><title>Visual Objects Talks SOAP, Part 2</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2010</link><description>In the 1st part of this article we have been looking mostly at the theoretical parts behind XML, SOAP and WSDL so far. Now we will put an end to the theory here and approach the stuff more practically. Let’s start doing things!</description><pubDate>Sun, 26 Feb 2006 16:26:47 GMT</pubDate><language>EN-us</language> <keyword>SOAP</keyword><keyword>XML</keyword><keyword>VO 2.7</keyword><keyword>Visual Objects</keyword><keyword>XML</keyword><keyword>SOAP</keyword></item><item><title>DaVinci Platform</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2002</link><description>Sinds de introductie van het Microsoft .NET platform is Ordina al betrokken bij .NET projecten. De ervaringen die hierbij zijn opgedaan zijn verzameld in het DaVinci Platform. Het DaVinci .NET Framework is onderdeel van het DaVinci platform. Het platform is een ontwikkelstraat bestaande uit een aantal samenwerkende onderdelen. Dit zijn een methodologie, een toolset en het DaVinci .NET Framework.</description><pubDate>Sat, 18 Feb 2006 23:31:20 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Framework</keyword><keyword>Ontwikkelstraat</keyword><keyword>Da Vinci</keyword><keyword>C#</keyword></item><item><title>Chrome: De toekomst van de Delphi taal?</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2001</link><description>Hoe zou de Delphi taal, ook wel Object Pascal, eruit zien als deze helemaal “bij” zou zijn met .NET 2.0?Bijvoorbeeld generics kunnen we pas in Delphi verwachten als het .NET Framework 2.0 ondersteund gaat worden. Zou het niet aardig zijn als we alvast kunnen zien hoe dat er in Object Pascal uitziet?</description><pubDate>Sat, 18 Feb 2006 23:01:43 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Chrome</keyword><keyword>.NET</keyword><keyword>.NET 2.0</keyword><keyword>Delphi</keyword></item><item><title>Synchronizing Databases with a Web Service (Part 2)</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=2000</link><description>In this article, we develop on the principles we discussed in the previous article to build a utility that allows the contents of two or more databases to be synchronized across the Internet, by delivering the rows that have been added to each one to the other database server(s). This is the second part of a complete article about synchronizing with web services.</description><pubDate>Sat, 18 Feb 2006 22:39:31 GMT</pubDate><language>EN-en</language> <keyword>WebServices</keyword><keyword>Visual Basic.NET</keyword><keyword>WebServices</keyword></item><item><title>SQL Server Reporting Services 2005</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1999</link><description>Op de SDE (Software Developer Event) conferentie in december 2005 heb ik samen met Remi Caron een duo-presentatie gegeven over Reporting Services 2005. De mogelijkheden van dit server platform zijn enorm, in de sessie kwamen we dan ook beslist tijd te kort om in detail in te gaan op de mogelijkheden van de verschillende samples die we hebben ontwikkeld. In dit artikel volgt alsnog de toelichting en de belangrijke stukken code uit de getoonde samples. Ik ga niet uitgebreid in op de algemene opzet van Reporting Services 2005, hiervoor had je aanwezig kunnen zijn op genoemde conferentie. In het andere geval adviseer ik je om een boek aan te schaffen over Reporting Services, of op Internet te gaan speuren. Er zijn veel websites te vinden met informatie (wel overwegend over Reporting Services 2000) en in ditzelfde magazine tref je nog een boekrecensie aan van Apress over Reporting Services.</description><pubDate>Sat, 18 Feb 2006 22:10:38 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Reporting Services</keyword><keyword>SQL Server 2005</keyword><keyword>Visual Basic.NET</keyword></item><item><title>First Look at Live Templates in Delphi 2006</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1998</link><description>While code templates have been in Delphi since Delphi 4, they seem simple compared to the new live templates feature available in Borland Developer Studio 2006. Live templates provide self-describing, intelligent code insertion, and interactive navigation to the variable parts of the template.</description><pubDate>Sat, 18 Feb 2006 20:45:08 GMT</pubDate><language>EN-us</language> <keyword>Live Templates</keyword><keyword>Delphi 2006</keyword><keyword>.NET</keyword><keyword>Win32</keyword></item><item><title>Windows Mobile How-To Hands on Labs</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1997</link><description>Nu beschikbaar: Windows Mobile How-To Hands on Labs.</description><pubDate>Sat, 18 Feb 2006 12:09:39 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET Compact Framework</keyword><keyword>Mobile</keyword></item><item><title>Microsoft Developer Security Resource Kit</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1994</link><description>Bestel nu de gratis Microsoft Developer Security Resource Kit via MSDN.</description><pubDate>Tue, 14 Feb 2006 18:22:04 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> </item><item><title>VFP 9.0 SP1 en XSource for Visual FoxPro 9.0 SP1</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1970</link><description>Service Pack 1 voor Visual FoxPro 9.0 komt zonder XSource file, maar je kan deze wel apart downloaden. Tevens kunnen de SP1 en Fix List gedownload worden.</description><pubDate>Sun, 12 Feb 2006 13:35:01 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Tools</keyword><keyword>VFP 9</keyword><keyword>XSource</keyword><keyword>Visual FoxPro</keyword></item><item><title>Bill Gates is schrik van Amerikaanse fiscus</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1981</link><description>De belastingaangifte van de rijkste man ter wereld is z&#243; ingewikkeld dat de Amerikaanse fiscus er een aparte computer voor gebruikt.</description><pubDate>Mon, 06 Feb 2006 09:36:59 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> </item><item><title>Niet zo bekend: msdn.microsoft.nl </title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1980</link><description>De Nederlandse MSDN pagina's zijn lang niet zo populair als de Engelstalige variant. Toch staan hier zeker interessante artikelen en, u raadt het al, in het Nederlands!&lt;br /&gt;We lichten er even een viertal uit: De Clubwebsite starterkit, LINQ, VS2005 White Paper en de Omzetbelasting. </description><pubDate>Sun, 05 Feb 2006 14:46:53 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET</keyword><keyword>.NET 2.0</keyword><keyword>.NET 3.0</keyword></item><item><title>Ken Levy wordt product planner bij Microsoft</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1968</link><description>Na 4,5 jaar werkzaam te zijn geweest&#160;als product manager in de developer division heeft Ken Levy per 1 maart 2006 een nieuwe positie als product planner bij Microsoft aanvaard.&#160;Zijn Visual FoxPro taken zullen overgenomen gaan worden door andere leden van het VFP team, waaronder Milind Lele en Alan Griver.</description><pubDate>Thu, 02 Feb 2006 19:01:41 GMT</pubDate><language>EN-us</language> <keyword>Foxpro</keyword><keyword>Microsoft</keyword><keyword>Sedna</keyword><keyword>Visual FoxPro</keyword></item><item><title>AJAX voorbeeld in Delphi met ASP.NET en MagicAJAX.net</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1963</link><description>In een recente blog post deelt Steve Trefethen, senior R&amp;amp;D Engineer Delphi/C#Builder zijn ervaringen betreffende het spelen met AJAX en Delphi for .NET in combinatie met het magicAJAX.net framework.</description><pubDate>Wed, 01 Feb 2006 23:00:59 GMT</pubDate><language>EN-us</language> <keyword>Delphi 2006</keyword><keyword>ASP.NET</keyword><keyword>AJAX</keyword><keyword>ASP.NET</keyword><keyword>AJAX</keyword><keyword>Delphi 2006</keyword></item><item><title>Testing voor Dumm euuuh Developers</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1965</link><description>When we testers find yet another &quot;Did you even run this?&quot; bug, it's easy to believe developers purposely inject bugs just to taunt us. I have worked with a lot of developers over the years, and I've found that they generally do try to test their code but simply don't know how to go about doing so effectively.</description><pubDate>Wed, 01 Feb 2006 23:00:11 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Testen</keyword></item><item><title>Persbericht: DevDays 2006</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1962</link><description>Lees hier het officiele Microsoft persbericht voor DevDays 2006.</description><pubDate>Wed, 01 Feb 2006 22:12:05 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Persbericht</keyword><keyword>.NET</keyword></item><item><title>C# 2.0</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1961</link><description>C#: Create Elegant Code With Anonymous Methods, Iterators, And Partial Classes&lt;br /&gt;C# 2.0 introduces a wealth of exiting new features, such as iterators, partial classes, and anonymous methods. Juval Lowy takes an in-depth look.</description><pubDate>Sun, 29 Jan 2006 11:39:03 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET 2.0</keyword><keyword>C#</keyword></item><item><title>Tech Ed 2006 Barcelona</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1960</link><description>&lt;a href=&quot;http://www.mseventseurope.com/teched/05/pre/content/faq_key.aspx&quot;&gt;
		&lt;/a&gt;
		&lt;a href=&quot;http://www.mseventseurope.com/teched/05/pre/content/default.aspx&quot;&gt;
				&lt;img style=&quot;WIDTH: 149px; HEIGHT: 62px&quot; height=&quot;62&quot; alt=&quot;&quot; hspace=&quot;5&quot; src=&quot;http://www.mseventseurope.com/teched/05/pre/content/Images/tech_develop3.gif&quot; width=&quot;149&quot; align=&quot;left&quot; vspace=&quot;5&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;
		&lt;/a&gt;Voor de laatste nieuwtjes van de Microsoft&#160; marketeers en ontwikkelaars moet je bij&#160;MS Tech Ed 2006 zijn. &lt;br /&gt;</description><pubDate>Fri, 27 Jan 2006 09:00:24 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Events</keyword></item><item><title>Visual Studio 2005 Team System, Not 2006</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1957</link><description>A recent article on eWeek (&lt;a href=&quot;http://www.eweek.com/article2/0,1895,1913600,00.asp&quot;&gt;Visual Studio Team System 2006 on Horizon&lt;/a&gt;) speculated that Team System would be renamed to Visual Studio 2006 Team System given the delayed shipping of Team Foundation Server to the first quarter of CY2006. ....</description><pubDate>Wed, 25 Jan 2006 21:47:18 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Visual Studio Team Foundation Server</keyword><keyword>Visual Studio 2005</keyword><keyword>.NET 2.0</keyword><keyword>Visual Studio</keyword></item><item><title>The New RemObjects ROadmap</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1959</link><description>RemObjects kondigt nieuwe releases aan van hun software.</description><pubDate>Wed, 25 Jan 2006 06:48:55 GMT</pubDate><language>EN-en</language> <keyword>.NET Framework</keyword><keyword>Delphi 2006</keyword><keyword>.NET</keyword><keyword>Delphi 2006</keyword></item><item><title>Testautomatisering</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1958</link><description>Als ontwikkelaar probeer je natuurlijk zo ver mogelijk van testen weg te blijven. Een gezonde allergie voor testen maakt je als ontwikkelaar beter. Leuke gedachte, maar in het huidige klimaat is het goed om van alles wat te weten en te kunnen. Daarom een tip, als je meer wilt weten over testautomatisering, kijk dan eens op &lt;a href=&quot;http://www.testautomatisering.nl&quot;&gt;www.testautomatisering.nl&lt;/a&gt;.</description><pubDate>Tue, 24 Jan 2006 06:42:28 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Testen</keyword><keyword>Testautomatisering</keyword><keyword>Testen</keyword></item><item><title>SCOPE_IDENTITY() vs. @@IDENTITY</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1955</link><description>Je kent dat wel, in de Sqlserver database heb je een tabel met een autonummer. Bij het updaten en deleten zijn er geen problemen, maar bij het inserten wel. Hoe krijg je het gegenereerde nummer terug? Veelal wordt dan @@IDENTITY gebruikt. In dit blog item staat een aardige uitleg tussen de verschillen van @@IDENTITY en SCOPE_IDENTITY().</description><pubDate>Mon, 23 Jan 2006 11:26:57 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>SQL Server</keyword><keyword>SQL Server 2005</keyword></item><item><title>Opvolger Vista krijgt codenaam Vienna</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1953</link><description>De opvolger van Windows Vista, die tot nu toe bekend stond onder codenaam Blackcomb, gaat Vienna heten.</description><pubDate>Sun, 22 Jan 2006 21:35:45 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Operating systems</keyword><keyword>Windows</keyword></item><item><title>Enterprise Library for .NET Framework 2.0 Now Available</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1954</link><description>The long-awaited update to Enterprise Library for .NET Framework 2.0 is now available - the official release is branded January 2006. This release of Enterprise Library includes six application blocks (Caching, Cryptography, Data Access, Exception Handling, Logging and Security), and provides similar functionality to the previous releases for the .NET Framework 1.1; however, Enterprise Library has been redesigned to use the new capabilities of the .NET Framework 2.0.</description><pubDate>Sun, 22 Jan 2006 12:38:52 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET 2.0</keyword></item><item><title>Membership and Role Providers in ASP.NET 2.0, deel 1</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1946</link><description>For many years now, we’ve been writing code to implement forms authentication in our Internet applications. We’ve written the code to accept the user’s name and password, the code to hash and verify passwords, and the code to create and manage users. </description><pubDate>Sun, 22 Jan 2006 12:33:17 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>C# 2.0</keyword><keyword>ASP.NET 2.0</keyword></item><item><title>Afscheid van Arno van Jaarsveld</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1950</link><description>Door zeer drukke werkzaamheden en de uitbreiding/verhuizing van zijn bedrijf BecomeOne heeft Arno afscheid genomen van de SDN-organisatie.</description><pubDate>Sat, 21 Jan 2006 10:00:03 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Organisatie</keyword><keyword>SDN</keyword></item><item><title>Leverage Custom Controls</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1952</link><description>Learn the basic types of custom controls, as well as how to extend them. Also, learn how to take fuller advantage of drag-and-drop within your applications.</description><pubDate>Thu, 19 Jan 2006 11:31:43 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET 2.0</keyword></item><item><title>Microsoft DevDays 2006 - Ready to go!</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1951</link><description>&lt;img style=&quot;WIDTH: 148px; HEIGHT: 107px&quot; height=&quot;107&quot; alt=&quot;&quot; hspace=&quot;5&quot; src=&quot;Upload/Images/2006/Website/ready.JPG&quot; width=&quot;148&quot; align=&quot;left&quot; vspace=&quot;5&quot; border=&quot;3&quot; /&gt;Alle nieuwe Microsoft-technologie&#235;n, top notch sprekers en hardcore developers informatie. Dat zijn de DevDays 2006. Nog nooit was er zo veel nieuws. Daarom bestaat het grootste en belangrijkste developer evenement dit jaar uit twee dagen. Blok 7 en 8 maart 2006 alvast in uw agenda.</description><pubDate>Wed, 18 Jan 2006 19:58:17 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Events</keyword><keyword>Nieuws</keyword></item><item><title>Software Patenten en de EU</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1948</link><description>De wetgeving rond Software Patenten staat opnieuw op de Europese politieke agenda. Worden we als software ontwikkelaars straks extra beschermt of juist belemmerd in ons werk? Nu is het het moment voor de belanghebbende om invloed uit te oefenen....</description><pubDate>Tue, 17 Jan 2006 13:19:01 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Events</keyword><keyword>Nieuws</keyword></item><item><title>De Nieuwe Memory Manager in BDS 2006 </title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1947</link><description>Delphi 2006 bevat o.a. een nieuwe Win32 memory manager die het starten van de IDE een stuk sneller heeft gemaakt, maar nog meer leuke eigenschappen heeft.&lt;br /&gt;In dit artikel beschrijft Pierre le Riche, de auteur van de memory manager zelf wat er &quot;onder de kap&quot; allemaal gebeurt en mee kan...</description><pubDate>Tue, 17 Jan 2006 06:53:28 GMT</pubDate><language>EN-us</language> <keyword>Delphi 2006</keyword><keyword>Memory Management</keyword><keyword>Delphi 2006</keyword><keyword>Win32</keyword></item><item><title>Delphi 2006 Startup Times </title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1944</link><description>Mark Edington, Delphi Quality Architect, heeft een artikel geschreven over &quot;Delphi Startup Times and the Kitchen Sink&quot;, waarin hij beschrijft welke (niet eerder gedocumenteerde) technieken we kunnen gebruiken om de Delphi 2006 startup tijd te versnellen. Op eigen risico...</description><pubDate>Fri, 13 Jan 2006 20:40:45 GMT</pubDate><language>EN-us</language> <keyword>Delphi 2006</keyword><keyword>Delphi 2006</keyword></item><item><title>ASP.NET 2.0 GridView examples</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1936</link><description>Op onderstaande link vind je heel veel voorbeelden van het gebruik van het GridView in ASP.NET 2.0.</description><pubDate>Thu, 05 Jan 2006 23:09:54 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>ASP.NET 2.0</keyword></item><item><title>Tip of the Day Dialog</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1939</link><description>Een tip voor de mensen die een 'Tip of the Day' scherm willen maken voor hun eigen applicatie. </description><pubDate>Thu, 05 Jan 2006 15:16:59 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET</keyword><keyword>C#</keyword></item><item><title>Boek: Programming MapPoint in .NET</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1935</link><description>Er is een nieuw boek van O'Reilly over &quot;Programming MapPoint in .NET&quot;</description><pubDate>Wed, 04 Jan 2006 22:39:23 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>MapPoint</keyword><keyword>.NET</keyword></item><item><title>De SDN-Site ademt op geen enkele wijze iets van het jaargetijde uit</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1925</link><description>Sinds kort vorm ik samen met&#160;Rob Willemsen&#160;de webredactie. Samen willen we eindverantwoordelijk zijn voor een inspirerende portal, met veel nieuws en achtergrondartikelen die voor de ontwikkelaar van belang kunnen zijn. &lt;br /&gt;Op zich zijn we binnen de SDN-organisatie nog lang niet tevreden over onze site. Dat moet en kan allemaal veel beter. Maar dat gaat lang niet iedereen snel genoeg, en dus wordt er wel eens&#160;wat geroepen op het discussieforum van de SDN-organisatie. Zo was er opeens een bericht als &quot;De SDN-site ademt op geen enkele wijze iets van het jaargetijde uit&quot;. Ja, dat klopt. Moet dat dan, vraag ik me af?</description><pubDate>Wed, 04 Jan 2006 22:03:05 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> </item><item><title>Spyware Cleaners is Spyware</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1934</link><description>Marc Russinovich, van Sysinternals.com, heeft op zijn&#160;blog een artikel&#160;gepost over antispyware vendors. Met name hoe zij&#160;onwetende gerbuikers misleiden om zo&#160;hun producten aan de man te brengen.</description><pubDate>Wed, 04 Jan 2006 21:35:35 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> </item><item><title>Microsoft geeft b&#232;ta eigen Python-programmeertaal vrij</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1933</link><description>IronPython maakt de populaire programmeertaal Python geschikt voor de .NET Common Language Runtime. Het voordeel voor de ontwikkelaar is dat hij voortaan alle kant en klare code in het .NET Framework kan gebruiken in zijn eigen applicaties.</description><pubDate>Wed, 04 Jan 2006 21:33:45 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET</keyword></item><item><title>Implement Advanced GridView Techniques</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1932</link><description>Hier staat een heel aardig artikel over het nieuwe ASP.Net 2.0 GridView en met name&#160;de zero-code oplossing.&lt;br /&gt;ASP.NET 2.0 lets you implement zero-code solutions for some common scenarios. But when you need to go beyond the basics, you'll need to write your own code—and know what you're doing.</description><pubDate>Wed, 04 Jan 2006 21:25:30 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>.NET 2.0</keyword><keyword>ASP.NET 2.0</keyword></item><item><title>Inno Setup – een introductie</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1924</link><description>Inno Setup is een gratis te downloaden Setup-utility dat in vrijwel ieder opzicht superieur is aan commerci&#235;le tegenhangers als InstallShield. Alleen de gebruikersinterface is eenvoudiger; de scriptaal is daarentegen zeer krachtig en daardoor voor van alles bruikbaar. Een help file geeft beknopt maar redelijk volledig de mogelijkheden aan, inclusief voorbeelden. Op de website staan links naar nieuwsgroepen waar de antwoorden op de meeste vragen wel te vinden zijn.</description><pubDate>Thu, 29 Dec 2005 15:07:48 GMT</pubDate><language>NL-nl</language> <keyword>Inno Setup</keyword><keyword>Setup</keyword><keyword>Installer</keyword><keyword>Delphi</keyword><keyword>Win32</keyword></item><item><title>Dag 3 BorCon 2005; San Francisco 10 november 2005</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1855</link><description>Een impressie van dag 3 van de Borland Conferentie 2005 te San Francisco.</description><pubDate>Thu, 24 Nov 2005 19:36:59 GMT</pubDate><language>EN-us</language> <keyword>Borland</keyword><keyword>Delphi</keyword></item><item><title>Dag1 BorCon 2005; San Francisco 8 november 2005</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1851</link><description>Een impressie van de eerste dag van BorCon 2005, naar zeggen minder druk bezocht als vorig jaar.</description><pubDate>Sun, 20 Nov 2005 19:40:59 GMT</pubDate><language>EN-us</language> </item><item><title>Dag 2 BorCon 2005; San Francisco 9 november 2005</title><link>http://www.sdn.nl/display.aspx?id=1854</link><description>Een impressie van dag 2 Borcon 2005 San Francisco.</description><pubDate>Fri, 11 Nov 2005 00:21:17 GMT</pubDate><language>EN-us</language> <keyword>Borland</keyword><keyword>Delphi 2006</keyword><keyword>Delphi</keyword><keyword>Events</keyword></item></channel></rss>