<?xml version="1.0"?><?xml-stylesheet href="producten.xsl" type="application/xml"?><producten><boek>  <titel>Patty Brard De naakte waarheid</titel>  <schrijver>Ploeg</schrijver>  <isbn>9058602222</isbn>  <omschrijving>Patty Brard is een vrouw van uitersten. Ze zit met prinses Caroline van Monaco aan de rand van het zwembad in Zuid-Frankrijk, woont in een van de duurste wijken van Los Angeles, krijgt van haar man een Ferrari Mondial op haar verjaardag.En leeft ook jarenlang als bijstandsmoeder op een flatje. Patty is recht voor z'n raap, neemt nooit een blad voor de mond. Ze zegt wat ze vindt en ze weet wat ze zegt. Ook in dit boek, waarin ze haar opmerkelijke levensverhaal vertelt.  </omschrijving></boek><boek>  <titel>Liegangst</titel>  <schrijver>Youp van 't Hek</schrijver>  <isbn>9060054164 </isbn>  <omschrijving>Liegangst is geen boek dat stukgelezen op het nachtkastje van onze koningin zal liggen. Ook bij Maxima en Willem-Alexander zal het niet pront in de boekenkast prijken.Bij Edwin de Roy van Zuydewijn en zijn Margarita dan wel? Absoluut niet. Ook veel    topmanagers met hun buitensporige inkomens zullen het niet aanschaffen, terwijl ook de meeste politici het liever in de boekhandel laten liggen.Bij Youp van 't Hek komt iedereen aan de beurt in zijn columns in NRC Handelsblad. Zonder aanziens des persoons schiet hij zijn pijlen recht op zijn slachtoffers. Of je Ahold naar de Filistijnen helpt, de schoonzoon van je zus illegaal laat screenen of als pianist teveel toegiften geeft, je komt aan de beurt. Kort en fel geeft de columnist zijn eigen mening. Goed voor een glimlach. En meestal meer dan dat. Elke week weer.  </omschrijving></boek><dvd>  <titel>Kopspijkers </titel>  <artiest>Kopspijkers </artiest>  <speelduur>360 Min.</speelduur>  <beschrijving>2 DVDs met ruim zes uur hoogtepunten plus 60 minuten nieuw materiaal en extra's! Op 11 september 2001 boorden twee vliegtuigen zich in het World Trade Center in New York. De wereld zou nooit meer hetzelfde zijn. Op 12 september 2001 kwamen vier jongens bijeen om een begin te maken met de eerste aflevering van een nieuw humoristisch bedoeld onderdeel van het programma Kopspijkers. Het werden imitaties. Ruim 6 uur fragmenten, ruim 40 minuten speciaal voor deze DVD gemaakte afleveringen van Zomergasten, Andere Tijden, Andermans Veren en Wintertijd, plus een kijkje achter de schermen van een goed half uur.Hoogtepunten van het Cabaret van Kopspijkers uit de periode najaar 2001 tot en met voorjaar 2003. DISC 1/BAND 1 Serie 1 (najaar 2001) met als extra: 'Zomergasten'. Serie 2 (voorjaar 2002) met als extra: 'Andere tijden'. Extra: de Making of van Kopspijkers. Een uniek kijkje achter de schermen. Owen Schumacher registreert de achterkant van Kopspijkers. DISC 2 Serie 3 (najaar 2002) met als extra: 'Andermans Veren' Serie 4 (voorjaar 2003) met als extra: ‘Wintertijd' .  </beschrijving></dvd></producten>